［急］有冇巴打試過買db飛比機食錢

仆街。比50歐買拜仁飛
佢食左我錢
明明部機寫收50歐

問龜背人佢叫我搵第2個
搵完第2個 佢叫我搵ticket office
ticket office排到仆街

點做好

都係要排架啦